FT Life 危疾

有冇巴士買過FT Life 危疾？
樓下個表睇落FT Life 好似最好
有冇人知實際上伏唔伏？難唔難claim?
歡迎counter propose 其他公司嘅plan
亦歡迎agent pm 我

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

買保險黎比中共用未來醫生紙呃維穩費？

可以比較下市面既危疾

呢邊同你update返AIA啲plan

富通agent ,歡迎提問 比番資料你參考